psycho毒撚齊相認

如題
利申：psycho 毒j一個，肥，樣柒，A0